\begin{tabular}{p{.8\textwidth}p{.1\textwidth}}
  \tabheadformat
  \tabhead{Descripción de la tarea}   &
  \tabhead{Tiempo (horas)}      \\	
\hline
 Fase previa: Pruebas de análisis de soluciones de monitorización y entornos IaaS   &  50 \\
\hline
 Iteración 0: Construcción y estabilización del entorno DevStack con Monasca & 100 \\
\hline
 Iteración 1: Desarrollo y pruebas del script de instalación del Agente & 40 \\
\hline
 Iteración 2: Automatización de la instalación del agente & 40 \\
\hline
 Iteración 3: Notificaciones en la interfaz de usuario & 20 \\
\hline
 \textbf{Total}   &  250\\
\end{tabular}